濕疹友請入

近排濕疹又嚴重左
想做致敏源測試
有冇巴絲敏做過
可唔可以分享下

Push

其實唔做既大概自己都會知自己對咩敏感
最重要都係
搽lotion 啦

有冇轉沐浴露

女朋友做過
致敏源測就同你test邊啲食物會致敏，價錢有分幾隻test。正常唔洗去到血液

我得塊臉同條頸有
其他位我用開果隻QV沖涼

即係唔洗抽血？

我係，日搽三次cream,椰子油娥羅納英蛋黃油，醫生署方沖涼油三支，你講得出都用過，面家上到頸希望唔好上面！

做過兩次
你最好去睇咗專科先 再由佢再轉介去驗
唔好亂去街上唔洗醫生轉介嗰啲

不過大部分濕疹撚主要致敏源都係接觸性 例如塵蟎 霉菌 呢啲好難避
食都可能有 我就對麵包酵母 燕麥有敏感

lm 男友濕疹

睇你做邊一種嘅Gmail

喇 真係萬試萬靈 沖完涼 你用海鹽加水 係患揸10分鐘 沖水 你係唔太嚴重既地方試下先 理論3日就好

btw 我近呢一年用50 50 paraffin ointment覺得幾好
濕疹最重要補濕同潤 呢隻會lup啲 但我覺得幾夠潤

check 黎無咩用， 佢會話你幾十樣野食都係 2-4 (0 無敏感， 6 最敏感）敏感，根本無參考價值

做ige夠

建議你用清水算 濕疹好多時都係移位性

揸10分鐘係咩嚟

Puah

點解我近排好左
塊面冇咁紅同摸落去滑左
到底我個d係咪濕疹黎

你生喺咩位？

搓甘油
K Kwong咁教

我諗佢係叫你搽係果度10分鐘再沖水

我自己未去到好嚴重同知道某海產類特別敏感就戒食
之後做好保濕，保濕都試過好多種唔同既野先搵到自己岩用
沖涼就用無添加沖涼液/番梘
同留意生活環境變化有無突然有日嚴重左
可能新買既衫，床單，食既野之類之類
香港空氣差避免唔到，特別最近周圍tg都有影響

K Kwong

茶lotion 食藥最快捷有效